TWICE《Dance The Night Away》舞太難，單是看舞姿就感覺眼花繚亂了啊

TWICE這次的新歌《Dance The Night Away》也很洗腦耶！ 不僅旋律讓人過耳難忘，舞蹈的難度也相當大，不過成員們可是為此付出了不少辛苦！

不過從現場版裡看得出，這首歌的舞蹈真的強度超大，動作速度和幅度都不是一般的！ 近日TWICE出演《Section TV》時，MC也提到編舞比往常更激烈，惹得成員們忍不住感謝MC，簡直是說出了大家的心裡話XDD

定延還說：「因為我跟不上舞蹈，甚至還從舞蹈老師那邊申請了個人課程。 」

志效也說：「對減肥的人非常推薦這首歌！ 因為太累，連食欲都會降低。 」

不過當製作組送上美食時大家都吃得很開心，這時成員們又換了一個說法！ MOMO說：「跳這首歌是不能節食的！ 在舞台上暈倒怎麼行！ 」 娜璉也說：「我們不管多辛苦的行程，3年來我們一次也沒有暈倒過。 」好啦都是你們有道理XDD

真的單是看舞姿就感覺眼花繚亂了啊

好難咩?

唔怪得志效塊面闊左咁多...

佢地跳gfriend啲舞會唔會死

成首就扭來扭去 轉位 哇 ~ 呀 ~
仲易過之前幾首喎

Gf最簡單個首Summer rain都難過晒twice啲舞

主領舞momo跳過下

Dancing Machine Momo

勁過GF

今次真係難過之前唔少

吳國= ="

agree

平時跳開低B舞 激烈少少就嗌難

聽得佢哋啲歌嘅，都唔會介意佢哋跳乜狗屎垃圾㗎啦

真